拒與同志男優拍床戲 錫身AV女優慘遭欺凌

加拿大色情影片女星艾姆斯（August Ames）周二被發現在美國加州逝世，終年23歲。

雖然當局暫未公佈艾姆斯的死因，但警方相信她的死無可疑。艾姆斯的丈夫對太太逝世傷心欲絕，他說：「她是我認識最仁慈的人，她是我的全部。」艾姆斯身邊的人表示，伊人患有抑鬱，相信她是自殺身亡，而觸發她自尋短見的，或是近日的網上攻擊。

艾姆斯早前在Twitter表示，不會與一位曾拍攝同性戀色情影片的男星合作，她說：「明天代我拍攝的女星，你是與一位曾拍攝同性戀色情影片的男星合作，只是想讓你知道。」

艾姆斯解釋業界對異性戀及同性戀場境的醫療檢查各有不同，並說：「不是恐懼同性戀。大部份女孩不與曾拍攝同性戀色情影片的男孩合作，是出於安全理由。我不會拿身體冒險，我不知道他們私生活是怎麼樣。」雖然艾姆斯道出自己的想法，但無數網民仍對她口誅筆伐，指她恐懼同性戀，不少人更要求她道歉。

艾姆斯在1994年出生，原名格拉博夫斯基（Mercedes Grabowski），2013年投身色情影片行業，短短4年演出逾270部影片。

d 大愛撚痴撚線

有線新聞
【廣州學生感染愛滋病男性佔97.1% 】
【主要是男男性行為傳播】
廣州市疾控中心表示，廣州近年校園感染愛滋病增長較快，今年已有32所學校有愛滋病感染報告，累計有98所學校有愛滋病感染報告。學生感染者中男性佔97.1%，大專及以上學歷的佔79.4%，超過95%的新增病例都是經性傳播，而且主要是男男性行為傳播。

印像中佢好大波架
想要拍攝安全啲都俾人話homophobic
咁啲女優唔拍黑人片係咪等於佢係racist呀？
佢唔同肥佬拍又係咪fat shaming?
真係on99

[quote]加拿大色情影片女星艾姆斯（August Ames）周十二被發現在美國加州逝世，終年23歲。毙比
恜

雖然當局暫未公佈艾姆斯的死因，但警方相信她的死無可

[/*有

疑。艾姆斯的丈夫對太太逝世傷心欲絕，他說：「她是我老
認識最仁慈的人，她是我的全部。」艾姆斯身邊的一

家人人表示，伊人患有抑鬱，相信她是自殺心十𦘒
而她人短見的，或是近日的網上攻擊。他十

爻

中
費
[/*]

十心

[/*]
勾

一[left 十][/left]

也戈
艾姆斯早前在Twitter表示，不會與一位曾拍攝同性
色情影片的男星合作，她說：「明天代我拍攝力[[/s][/s]
艾姆斯解釋業界對異性戀及同性戀場境的醫療檢查
有不同，並說：「不是恐懼同性戀。大部份女孩人拍攝人大一同性戀色情影片的男孩合作，是出於安全理由。我不會拿大饜人身體冒險，我不知道他們私生活是怎麼樣中心。」雖然艾姆斯人

狄龍自己的想法，但無數網民仍對她口誅筆伐，指她恐懼同性戀，不少人更要求她道歉。
大
艾姆斯在1994年出生，原名格拉博夫斯基（Mercedes Grabowski），2013年投身色情影片行業，短短4[

[/i][/i]年演出逾270部影片。
[url]
也可愛

好慘
美國啲av又唔帶套
佢都係盡力保障自己啫

佢有老公

吓

艾姆斯的丈夫

痴撚線 基佬有病既比例就係高過正常人好多，驚佢地同驚隻甲由無分別，咁都唔撚得啊？
仲要係拍av唔係拍mv喎

Rip

J 左幾次

邊似23,似3x多d

d左膠真係痴撚線
自己就識企道德高地 叫你無套同gay佬扑野你都唔肯啦

男同性戀者啲性生活真係不敢認同
周街扑都係好正常

講咁耐仲未有圖

死基佬真係好撚煩

死基佬去死

gay佬(特別係1仔)為左突顯自己係gay,真係好鐘意周街搵0仔插屎忽

女性身體自主啊
依家想揀同邊個扑嘢都唔撚得？
No means no喎
直女唔想同Gay男扑嘢有咩問題？
如果片商迫Gay人同直女直男扑嘢 咪又話自己被人歧視
龍門任佢搬

rip

佢都仲要等圖
你好打極有限啦on9仔

d 女權去咗邊

左膠先係最恐怖既欺凌霸權

無圖

要乜鳩野圖呀？
pornhub有片任你j要圖做乜?

死左都無人可憐

可惜

rip
以前成日j 佢

gay狗真係垃圾，累人累物，地球毒瘤

屌 J佢個陣以為三章幾。23

女優都要問圖

保護自己都唔得

屌，啲死gay佬真係好麻煩

女權大戰大愛左膠 精彩

RIP

D死基佬同大愛撚真係痴撚線！送班仆街去集中營就啱

我記得佢幾正架喎

同以前燒女巫時代一樣

大愛撚咁鐘意攬班死基佬
講就口響
咁撚把炮自己親身上陣啦

抵死，歧視同性戀者既迂腐垃圾

痴撚線，喺人都驚啦吓嘛
講真唔喺話同性戀點點點，而喺如果同性戀有性行為
屌你老味情到濃時無撚戴套，已經提高染病嘅可能性
人人都有佢地驚嘅嘢，咁都批鬥？
乖乖地睇啦仆街，如果果位女優唔肯合作嘅對象即使喺異性都好，我覺得佢都有拒絕嘅權利

想叫班友道德塔利班，但發現佢地同用開呢個名既人真係程度唔同，佢地癲好多！

LGBTQ 說好的身體自主呢

搵啲女權出嚟屌鳩啲基權咁就好睇囉

好假嘅真波

佢有套野係bar入面個廁所搞幾正

一隻雞介意人地拍過gay片是咪on9

D左膠真係害撚死人
死基佬仲要有咁多人幫

唔撚好話我歧視，屌你老母。 我真係好撚憎D死基佬

百合我OK

屌你老母 同性戀！望咩？！講緊你呀 屎忽鬼！

要保障自己就唔好拍av囉

死基佬又害死人

只是死了一隻雞

佢老公冇了張飯票一定傷心

Gay佬好多都有AIDS

屌你老母屎忽佬

你老母都唔介意生左你件垃圾啦

Gay佬

寫Blog激勵同路人堅強生活
陽光同志決戰愛滋

港大畢業的Chris，年紀輕輕已是大公司的市場部主管，膚色嫩黑的他是陽光大男孩，自幼不乏女生追求，惟家人同事都不知道他是同志，並偶爾會透過交友程式尋找性伴，「我每次都有好好保護自己，但到底是誰、是怎樣傳染我，我真的不知道」。
確診當晚，他趁和性伴會面前空檔到志願機構驗血，義工當時看試劑的表情，他歷歷在目，「佢突然臉色一沉，但好快又回復笑容，問如果我中咗招點算？最擔心會係乜？」他還以為是循例問答，但從對方的沉默，他意識到事態不妙─試劑上的兩條紅線，代表他已是HIV帶原者。
被確定患上絕症，他第一個反應卻是問「咁我係咪生唔到小朋友了？」作為家族唯一的男丁，生死關頭，身為同志的他卻先考慮絕後問題。一片混亂中，他拿起電話，不是打給至親，而是致電跟他睡過的性伴。「我需要打畀最近幾個月同我瞓過嘅人，我好艱難咁對準每個人名然後撥號，所有人接到電話後都癲咗」。那天晚上，他道歉了上千次，「萬一佢哋畀我傳染咗，再喺唔知情情況下傳染畀更多人，我就算死一萬次都不能補償」。

大愛撚今鋪鬧得啱吖，平時又話唔好歧視，依家又賴健康理由？

生左件左膠出黎 我係佢老豆真係激撚死
你敢唔敢俾愛滋gay屌屎眼呀

AV女優嫌人污糟

AV女優乾淨過好多港女啦

因為Gay佬性生活更污糟

咁同志男優都乾淨過好多男人啦

好鐘意睇啲左膠霸權互片
暫時係同性戀平權㩒住女權黎打
不過我覺得女權可以食住呢單野個勢黎個大反擊

gay佬乾淨得過正男

同你老母 仆街

女同性戀 > 男同性戀 > 女人 > 細路 > 動物 > 男人

gay狗應該係連曱甴都不如

真係痴撚線

人唔笑狗都吠，不過你地呢d死基佬又唔洗傳宗接代，有病都唔care ,不過死還還，死班死遠d玩人型蜈蚣，咪為禍人間

女權欺善怕惡

Gay 佬男優可以拍到男女AV戲？

佢地啲身體自主權呢

黑白間條緊身衫

佢老公點接受到佢老婆日日比人中出

仲未有link

屌你老母直男好撚污糟
成撚日亂插西

最鍾意j佢

RIP

前排先j完。。。

歐美A片好少中出

係成人台開post冇人理

雖然 睇得出佢唔係好ENJOY 但係個BODY同個樣係歐美入面算係TOP1

食屎啦，波台垃圾，周圍串人唱反調以為自己好撚有型，你老母幾多世唔收先生到你呢個仆街垃圾賤種基狗？成陣屎味，死就死遠d啦！

死基佬

rip
上個星期先j完

屌你d死gay佬霸道到

傻閪 係女人就女權咩

一堆RIP偽善撚
J過佢嘅你地根本就滿手鮮血
你估得佢一個俾AV行業害死咩
你地唔J仲有冇人拍？
要屌人害死人你地冇資格囉

佢唔拍點搵食呀 雖然我無比錢睇

性別歧視呀
有無諗過gay佬屌閪都好難為佢
利申：憎gay

好撚偽善呀
d毒品你唔食又點會有人整有人賣呀？
製毒d人比人拉左，最衰班道友，吸引左d人製毒販毒

個老公日日望住老婆返工比人屌有乜感受

佢老公屌緊第2個
有家用俾話之俾佢死

合理啵
你av女優百人斬又無套中出
都干淨過普通港女既
咁同志男優干淨過毒撚有咩問題？？

av唔係會全部驗身架咩
同埋外國av應該有得揀接唔接果場
就算唔接都冇理由bully人地
乜而家d同性戀咁惡

人地拍過gay片姐
未必代表佢係gay
好多直都會拍gay片賺錢

問題係佢懷疑人地拍過gay片就有問題
話覺得佢個驗身有問題
但自己個驗身又無問題
呢個係雙重標準問題
佢交到驗身報告係無問題咪得
關佢有無拍過gay片咩事

佢自己比人輪又好干淨？

其中一個會J既歐美女優

真係五十步笑百步
AV 女優界咪一樣有濫交, 佢地啲partner 同佢地自己咪一鳩樣公私兩到濫到爆
依家唔係gay 或bi 男有愛滋率高過異性戀男女就等於
gay 就係一定有愛滋先得㗎
就當咗AV 界,異性戀就冇咗回事先得
以偏蓋全到呢 簡直戇鳩鳩
好心隻AV 雞自己顧掂自己先啦
GV 男優不嬲都好嚴謹㗎check 得
check 嘅嘢隨時仲多過女人
大撚把啲AvGv 都有愛滋照食藥拍
根本做得呢行唔了解就屌鳩人
冇啲職業道德
其實一撚樣戇鳩

保護? 你雙方驗到有結果先嚟拒絕有乜問題
依家係連驗都未驗就自己先必為主
正垃圾
對gay 嘅隨時都乾淨過你條臭雞啦

唔想就唔想囉
但佢未了解未驗清楚就拒絕
然之後用啲垃圾原因解釋
暴露佢人格有問題
抵畀人蝦, 自己低能咎由自取

話佢簡對手就必然係恐同, 係咁網路欺凌個班人係極端

回POST話凡係同性戀都惡哂 亂屈人既都係極端

根本一擔擔

滿腦子都係快手貼標籤, 分陣營, 大戰

佢班fans成班邪教徒咁，越睇越恐怖

你又幾誠實喎

RIP 如果真的有來世，不要出生在左膠國家

好惡毒,咁咒人

雖然有左膠,但歐美仍然係世界最好既地方

佢一開始好正跟住整整下就走火入魔

基佬真係世界渣滓
自己搞基會有性病就自己去死啦 係要出黎害人 又要人包容你 真係好閪煩

原來加拿大人來，我都唔知